11.11 三罷唔等於射波，唔等於休息

請你鼓起勇氣，如常，甚至更早岀門

兄弟爬山，各自努力